覺唔覺合味道同以前差幾皮

最近食過,鹹到仆街

份量都唔同左啦 好似係

以前係香港製造

今次算你幽默

覺

而家呢

焗完一開成浸鹹魚味

唔知點解難食左好多 肚餓都冇意慾食

點解肥絲可以成日都咁快覆到，係咪拎唔到#2就唔覆

發泡膠裝果陣係香港common杯麵中最好
後來轉左紙杯
阿信屋又開始做大
其他商家要同佢鬥
周圍都越黎越多選擇
我比貴幾蚊買個日本杯麵唔好？

打漏左 轉左紙杯之後好撚難食

中國製造 香辣海鮮味都變到唔及以前辣

中國
所以已經無食

你老母就哈味道

隻咖哩海鮮又退步左
之前已經改左冇咁辣
依家仲衰 愈黎愈淡
D料又少左

得咖哩味香港製造，其他全部中國製

香辣海鮮味咸過咸魚 仲要得一塊魷魚仔 其他都係蛋同菜

全部味都變得好難食
上次難食到食咗幾啖就倒左